佔領機場將會令香港好大獲

唔好搞機場

機場見

機場齊接機

機場不能運作 所有大公司都仆得街 無可能無限期開VC

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

之前唔係話8月9號再接機？

機場有冇宵夜

旅客們無事嘛

去緊

上次得幾千友...政府冷處理扮無野 碌過左

如果過十萬...真係好危險...完全攤喚...不敢想像

千析唔好

睇黎要

仲等？

推

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

.推

一停機鐵無得走wor 🤔

Push

[緊急][討論][置頂]連登係咪慢慢走緊向獨裁之路？？？

[全民公投] 七區集會一齊約定一個時間轉入機場

係機場快閃

七合一，推！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

留學生表示: 唔好啊